聽到邊句歌詞？

曾經的畫面又再現 無數人想要的愛戀

我是牛我是牛

你是風 我是雲 能夠隨風飄散是我的運氣

我最怕一再想起 似天空清澈的你☁️

我們以為深愛過 結局都不芬芳

如果這份愛 早已被判 是死罪
情願我 一個别去 沒你的伴隨

望見爸爸的身影 得以反省

即使再見面 成熟地表演

如煙

其實傷心都不過為愛 同樣知活得開心靠愛

你用微笑 代替回應 踩著你每一步留下的足跡

其實地球沒有你 站到虛脫便會飛

我信與你繼續亂纏 難再有發展

當年相戀意中人 大家性情近

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗
留住了 這一個謎~ woo woo

我在ig看你一生的轉變 在ig等你bb的出現

而既然分開了 問好亦不必要

又變返呢個名

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座

如若有天 這城又見 白灰飛 鋪千里

銀河修理員

做乜呢輪咁靜